(台測)私刑教育 猛龍怪客

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

2.故事敘述當原本一個位在芝加哥的幸福美滿的家庭遭歹徒闖入，女主人為此喪命，而女兒則遭到強暴、在心中蒙上陰影。這使得該家庭的男主人保羅感到悲痛欲絕，在警方靠不住的情況下，他決定化身為殘酷的私刑者，並不計一切代價追擊兇手；與此同時，他也就此成為了伸張私刑正義的街頭英雄..

10 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

友台幫推